### Api

La Api contiene funciones basicas que ofrece el microservicio para el consumo de cualquier cliente, basado en eventos.

### Client

Realiza diferentes peticiones a la api.

### GateWay

Es el encargado de procesar todas las solicitudes hacia los diferentes workwer o microservicios y optimizar la carga.

### Microservice

Es aquel que ofrece las funciones basicas en base a unos servicios en especifico.

### Web Client

Una aplicacion desarrollada con el framework de ReactJs paraz el consumo de microservicios, por eventos con websockets.
